答“唔知”係死罪

返工都係 點都唔可以答 唔知
發覺將個波互射都好 點都嘔個答案出嚟，
試過比啲經驗老到嘅員工話 你除咗唔知，仲識啲咩

好過講錯嘢呀